圓夢了！小智終於收服神獸耿鬼！

加埋mega進化真係有機挑真正冠軍

附送小智最新陣容最強預測

皮神 吸盤魔偶 快龍 耿鬼 卡比獸 噴火龍

會捉新嘢啦

btw 頭3個名想點

大陸名點睇都係柒

我諗咗一陣先知邊隻係快龍都係聽慣啟暴龍多啲

叫啟暴龍成個氣勢勁好多

樓主大陸仔

捉咗就一定會出
聯盟陣容應該係比卡超 噴火龍 加4隻未進化嘅寵

仲有奉神犬同風速狗
奉神犬個名真係好型 但而加個名

冇錯

反官方

唔會啦 呢輯玩無印

應該會用返151

肥大

快龍

屌你老母

瘋狂小丑
怨靈耿鬼
兩隻都係真．EX加強版
今輯再輸真係等比人燒公司

日月陣容暫時係歷代最勁
雖然係最後幾集先成型

隻老噴火龍出場率都幾高下...

五恥鬼陣

出隻神獸佬搞撚掂啦

屌，岀左咁多輯
最終用初代151

咁多新精靈點解用返第一代果班？

風速狗真係9名

奉神犬bb

不過佢原本日文叫 ウィンディ (Windy)
所以個風字係有源可尋

如果一開始結合日本名叫風神犬我都可以接受

係咪最初果隻鬼斯通？

想問隻噴火龍係唔係以前個隻

利申 無睇

再出神獸男

新個D太柒 柒到屌智都唔撚用

快龍? 快你老母啊

回歸原點姐 可能今集冠軍

小智望落好似怪怪地咁

六隻耿鬼既組合我未輸過

你出超能力或者惡系精靈都未必可以牽制到我四隻潛力無限的耿鬼
耿鬼最強大既絕技：催眠，食夢，伴侶，詛咒
唔服？
認為我冇料到？
回覆過200我就同大家分享下我六隻耿鬼既絕技分配

吸盤唔要啦，要滑滑龍，又或者森林蜥蜴

#12034 Maguire 係5毛分化狗，勿回此post

支持支那同淘寶

痴撚線 中國新說唱2019好睇過上兩季勁多

痴撚線，淘寶今年真係派錢咁派

支持韓國瑜

下 乜蔡英文唔識英文嫁?

垃圾性騷擾手足

大J同周庭有無做過愛？？？

大波晴(凱晴)呢張相正撚到，疑似凍到突哂出黎！

希望小智有跟佢配技

肥大!

有木木梟點會最勁
Xy先係最勁

智爺呢隻自帶黑暗魔影 精神強念 暗影球 冰凍拳
1隻屌打潮文6隻

今輯小智個同伴兼徒弟

叫牙go 即係pokemon go

唔洗戰鬥 見怪就扔波

9成9新怪都比佢收哂

笑L左
不過新一代真心柒

designer係咪搞左大三罷

恥鬼大師

仲有吸盤同卡比係咪新既？
以前隻252速卡比好撚癲

快你老母個閪龍

舊四天王既寵都齊晒

日月捉埋異獸打

野生的肥大出現了

究竟人生有幾失敗先會仲追呢套野

又奶共 劇情又無聊

我比佢收服曬d神獸

最後最多咪拎個第二

你真係以為佢可以做到精靈掌門人咩

P.S. 由佢奶共個刻開始 寵物小精靈響我心入面已經完結左

我而家就同你講

輸。撚。硬

Thanks
已block7奶共狗樓主

聽到d名已經屌撚左出黎

我幾時升格左做神獸？？？

識j一定係叫肥大

POKEMON做左咩奶共

智爺經過1x年1xxx集終於收服第一隻鬼系 廢極有限

幾時收服埋耿爽？

皮你老母

...唔睇你咦個cm完全唔知咩嚟

初代隻乘龍，妙娃種子唔出返？

背背龍 奇異種子

點可以無大師兄 蜥蜴王 忍蛙

蜥蜴王吹大咗
赫拉克勁過佢

乜撚野快龍

下
仲對pkm動畫有期望...

十萬伏特

佢第一輯咪有隻鬼斯通

btw邊到有得睇？

恥爽咋下話

收服埋佢啦

隻忍蛙唔係好柒勁既咩

神級忍蛙俾隻噴火龍收皮
仲有一隻打五隻既神獸佬
算啦

走左啦點會返黎

有撚用咩垃圾
最佳時機都過左喇
比幾撚多冠軍佢都冇撚用啦

叫啟暴龍 肥大 成個氣勢勁好多

XY拿唔到個一刻, PKM動畫已經上唔返個高峰位

寶可夢

咪傻啦
如果贏到冠軍個故仔仲點寫落去？
摺得埋架啦

一定決賽輸 再修行 無限loop 多30年

淨係叫狗 個氣勢都都差好多
奉神犬 有埋意境
風速狗 直譯
叫風速犬都好D啦

吸盤小丑做乜鳩？

拎嚟SM啲囡？

個隻無收服過 所以呢隻係咁多集第一隻收服既幽靈糸

你老母就成龍

咁多集皮卡超升到100lv未？

屌你岩岩冷凍人訓醒呀
而家仆街mon香港正名叫寶可夢呀
寵物小精靈死左啦

最新去到第幾集

同問

之前係咪拎左個濕鳩冠軍? 黎緊又打咩冠軍賽

改名做寶可夢同奶共有咩關係

屌你老母真係冷凍人黎

條友真係痴撚線

而家pokemon係做緊咩輯同第幾集?想睇頭151打冠軍

快樂龍就聽過

咁改名同奶共究竟有咩關係
唔話佢奶台?

屌你老母係咪唔撚識用wiki呀大陸狗
上番你個垃圾百度啦大陸狗

BLOCK鳩左佢啦

不如你直接list出黎有幾多隻名係跟大陸 幾多跟香港 幾多跟台灣啦
同你唔同意見就大陸狗

隔離post quote過黎
唔岩睇就block啦

最熱血既xyz都拎唔到已經無意思

其他拎到都係垃圾

撐你
我都覺得偏台譯多好多
只係老任呢個行為好似中共迫香港人普教中咁 粵語作為少數派係冇得揀 被普通話侵佔

本來係想quote依篇先岩
最多都係話任天堂就係恰你香港市場唔夠大
但係廣東話vs國語依個問題唔一定關奶唔奶共事

肥大霸氣啲

唔撚係大陸狗仲邊會玩奶共堂丫
大陸狗

所以我話 都係數碼暴龍好 大部分數碼獸嘅譯名都係一樣
睇咩PKMON....